一句講哂 潘曉穎母親搞聯署 你會唔會簽

簽
唔簽

我就唔諗簽啦 當香港人係咩
雖然話有無依單野 港共都會推送中
但運動前期咁多人搵你做訪問台灣又出到聲 你唔出黎 依家出黎喊苦喊忽把撚呀

我地自己搞個要求陳同佳自首連署，淨係簽自己果個

佢死個女關我鬼事

連人都敢殺嘅人會驚你聯署？！徙氣啦.

又無份中岀，又無份殺，關我地撚事

😦

關我咩事
我絕對支持陳同佳唔去台灣

關我撚事咩屌你老母
我既訢求只係返工

我支持陳同佳上中南海定居呀

咩聯署?
慶祝佳佳好心情聯署我就簽

潘太反中亂港 不了

我反而想睇下咩都唔做 我個孫出世先定陳同佳有審判先

自己唔教好個女關我鬼事咩
我冇興趣去幫一個將個閪當八達通咁嘟嘅人

要睇吓港共乜野態度，同管神棍點尻噏先決定

on999，告佢收美國佬錢搞事添呀

關我撚事

簽！陳生一定要去台灣投案！

蛾 係度嗎

佢搞遊行就去
聯署就唔簽啦

阿佳都好慘，
日日都心情好曳，未開心過

簽。

簽佢老母。

簽完咪又心情唔好，繼續住豪宅